霧島>宮崎>鹿兒島>熊本行程

公司野煩完搞掂左想去旅行轉換下心情, 諗左陣買完機票先開始plan
想巴打幫手執執個行程, 雖然而家未PLAN哂

Day1: 鹿兒島機場落機 > 坐巴士去霧島浸溫泉 留一晚
Day2: checkout > 神話之里 > 霧島神宮 > 返旅館拎行李 > 鹿兒島中央站附近食少少野 > 坐jr去宮崎, 放低行李搵飯食
Day3: 早餐 > 青島神社 > 日南 > 鵜戶神宮 > 去商店街行下+晚飯
Day4: 早餐 > checkout > 坐JR去鹿兒島 > 酒店放低行李 > 仙巖園 > かごしま水族館+天文館+AMU PLAZA
Day5: 同DAY 4後段 HEA行下
Day6: JR去熊本 > 熊本城 > 櫻之小路 > 上通下通 > 去熊本熊廣場搵KUMAMON > 水前寺成趣園 > 上通下通食晚飯 > JR返鹿兒島
Day7: 櫻島 > 觀光巴士環島睇景 > Dolphin Port > 補day45 未去既地方
Day8: checkout > 買下手信 > 鹿兒島機場 > 香港

因為南九洲個PASS上網睇得3日, 所以將熊本放後少少等可以夾埋機場果程
本身宮崎PLAN 1日, 但係望住D景點好遠結果分多日出黎

而家查緊JR同巴士線D時間夾唔夾得埋 順便睇緊舊POST搵野食

見到櫻島有人提議可以踩單車大約4個鐘
去櫻島果日改改先

熊本城開返喇？
之前地震完維修左一排

應該未
不過本住去開果度點都係出面望下

day 2趕d wo
霧島好少車

你要早d出門就應該無問題

其他望落都合理

果日應該6點起身浸多次溫泉8點食埋早餐之後就checkout
會搵定車d時間 因為去到宮崎果晚太夜都係行下商店街就算

btw我以為會話熊本果日太趕添 咁我都放心dd
唔該哂

想問下鹿兒島果邊用唔用到suica卡坐JR同巴士

day2 霧島去鹿兒島再去宮崎，唔係走回頭路咩

鹿兒島機場得巴士，冇得用jr pass
除非坐jr 去機場附近既站再轉巴士，不過兩者都好少車

day 1 坐 hx 定 uo
坐uo 去到都六點 要check 清楚交通班次
有機會上唔到霧島溫泉
我上次plan 唔掂，結果都係租車自己揸去

岩岩查左原來霧島神宮站都可以去宮崎 我呢度改改先THX

巴打自駕遊? 日南 霧島 呢d地方好少巴士, 又要一個鐘一班 , 行程吾建議太chur.

仲有鹿兒島水族館好早閉館 (5pm) 留意返時間

好在問問
咁張PASS好似DAY 4宮崎去鹿兒島同day 6鹿兒島去熊本用好D
我查查幾多錢再諗買唔買先
咁去機場果日我都係直接係鹿兒島坐巴士去機場算

我坐HX啊, 1605落機1640有巴士1711到, 係急D希望唔好DELAY應該無問題
下一班1740車去到丸尾1815, 勉勉強強應該趕到
旅館1830前checkin

我全程坐巴士JR同船

本身想係霧島留多一日, 不過睇完POST話高千穗牧場果邊伏伏地但係玩埋就要留多日霧島, 最尾取消哂第2日打後D酒店再BOOK過
變左霧島1日 > 宮崎2日 > 鹿兒島
宮崎第2日剩係行日南青島鵜戶果邊, 第一日睇時間係市中心附近行應該唔會太CHUR

其實最主要真係驚巴士夾唔到時間 GOOGLE完9成POST唔係自駕就係話巴士好少, 所以先開個POST問問

點解UO就會6點先到?
UO都有11點幾到既機

呢條路係去牧場。我果時miss左班車行路行過去 行左45mins

除非你好中意羊羊 牛牛呀 ,吾係既話都吾太值得去, 偏悶同遠。

我係鐘意睇 不過見到佢D車又少路又遠怕趕唔到唔多想去
要睇果日點, 如果去完霧島神宮有時間附近有車可以去到高千穗都可能會落一落去再返去霧島神宮站坐JR

張相好靚 好鐘意自己行呢D位, 少建築又少車, 不過有單車踩落去就好啦

Day 1 唔好返鹿兒島食完野先去宮崎，車程好耐，建議直接去宮崎搵野食，果邊有條叫橘通，都幾多野食，主要係燒肉

Day 5諗唔既話，可以去指宿
一早由鹿兒島直接坐JR去西大山，租單車踩去龍宮神社
大約4點約由西大山返指宿，去砂浴同浸溫泉
浸完返鹿兒島食野

Btw, JR pass可以係日本用7000yen 買三日，出示passport 就ok

係 DAY 2改左, 我醒唔起霧島神宮都可以上車去宮崎, 而家應該會玩完霧島神宮就落去JR坐去宮崎, LUNCH點解決睇到時餓唔餓
BTW野食仲搵緊 多謝提供, 我去留意下燒肉

一早由鹿兒島直接坐JR去西大山，租單車踩去龍宮神社
呢個好有興趣 我再GOOGLE下
唔該哂

口

踩單車沿途風景

大約踩左幾耐
我見佢班次有D散 同埋目的地係長崎鼻?

目的地係長崎鼻，租單車500yen兩個鐘
租單車間店有張小地圖教點去，但我睇唔到，最尾用google map搵路
全程計埋係長崎鼻睇風景，沿途影下相，用左1.5小時

JR班次幾疏，我記得4點幾有車出指宿
強烈推介指宿個砂浴同溫泉

Btw, 而家仲係南九州玩緊，由日南坐緊巴士返宮崎